元朗一個警察都無 放任黑社會

報左警好耐都無人黎

要求記者去問黑警

要拿報案號碼！

Push

係 兩邊都收左錢 應該

警黑合作 推上國際

收線後通常我都會喺現場等到有警察出現為止！若果超過15分鐘我唔見人，我會再次打返999，之後同職員講番我係幾點鐘報過警報案編號係幾多，之後你就咁講：「我報完警15分鐘都唔見有任何你嘅同事到場喎！政府服務的承諾係話7分鐘來到場個喎！你睇吓部電腦佢冇報到到咗！有報係虛假文書喎！」咁你就話堅持開多一個新報案編號，咁999個同事就會好驚，因為佢哋唔想有咁多個編號用係同一件事，我會好肯定嘅語氣咁講「即刻派同事去！」
若果情況冇改善到！你就可以用同一個方式再報多次警之後你就搵in charge聽電話！講晒成件事你話我而家重新再報多次警，攞一個新嘅報案編號！直到事件解決！（記住個前線同事會話佢都處理到唔使搵in charge，咁你就強調俾咗好多次機會佢搞唔掂所以堅持要搵in charge)(我從來未試過搵唔到in charge！）

by 雲海

元朗而家九龍城寨化？三不管？

警黑一家

我打999
個差婆好hea 咁： 哦 又元朗呀嘛 收到 會做野架喇

15分鐘承諾呢?

個差婆咩編號 咩名？ 投訴佢

直接打去消防局要白車要消防車
有人縱火同有人受傷

有冇錄音？

搵多啲人報啦仲問

推

我無嘢講

yes work 的

唔夠警力，默許白衫做野?
dllm宵禁啊。

暫時得tmhk

留係港鐵站，唔好走

9點左右報左警到依加 連RN都拎埋 仲未有人理

夾好咗
唔好元朗出！
保護自己！

醜惡到

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

班懵撚又提供子彈

消防直線
27353355

議員直接打去保安局啦

不斷打！用唔同電話！

而家班死差佬真係一d都唔再怕投訴 屌你老味

黑警正仆街

點敢嚟吖，淨係識恰和平示威者

大力推

警黑合作可恥

報記者，推上報

第一件事係拎職員名同編號

警隊係咪解散得 要黎都冇用 保護市民都做唔到

元朗冇警察狀態

警黑合作呀
洗唔洗whatsapp 通知你？

dllm!!!!!!

警黑一家親

警黑合作

據錦綉花園區議員杜嘉倫指，有元朗居民報警救助，惟只收到「驚就唔好出街」的答覆。
話埋比你聽姐係唔撚理你地
黑社會係自己友